長毛垃圾 , 老啦 , 驚啦

我地大把人, 上就上啦

無眼睇

仲一邊話群眾決定, 條垃圾長毛又一邊係度叫人咪沖

唔好內哄

屌你係d狗瞼前講要出奇不意E+上咪出奇不意囉

好 唔內哄, 不過失望

長毛知道條線喺邊

冷靜聽清楚朱凱迪講野先，大家都想件事好，大家都係戰友，一定唔可以內哄

長毛有長毛觀點
各自爬山
唔好屌佢老人家啦
你地話濟佢都過左氣,由佢出來9UP 下刷存在觀
睇完頭條新聞,對佢有小小改觀

長毛係典型泛民老sea food
唔係真係想解決問題
只係想延長問題令自己一直有得拎光環

我又想知，
宜家何黎好多人？

姐係點呀？

佢一個係打曬既年代已經過左

傾傾傾 林鄭有無同你傾呀

長毛龍和道守護神你估流架 ， 條老野自己知回哂塘就收爹啦

條撚樣雨傘果陣已經係咁叫人散水

唔好分化
兄弟爬山！
總之互相backup

內哄只會令大家產生更多無力感 唔好一時之氣白費哂6月9以黎既努力

有咩事完左再清算

唔夠人，衝黎把撚咩，你做鍵戰都有d品好無